葡萄牙冇左牙朗會係咩黎

一個頂班,10個二打六
我要打十個

仲話皇馬隊友carry佢

成隊二打六都carry到, 12碼,罰球都要自己博

可能係葡萄

班友斬個波都斬到出晒界

傳波傳比對面

見到葡萄牙d人 打成咁 我都燥
反擊2打2 on99推失

會係一隊係歐國盃決賽贏波既球隊

葡萄糖

前題係要小組賽唔駛輸俾匈牙利出局先

一隊後防係咁仆街線腳ge球隊

變中國隊

牙朗直接幫葡夾硬升左一線尾
冇左佢應該係得二線尾

會係歐國盃冠軍

葡萄

今場嘥左唔少機會

應該會同哥倫比亞、塞爾維亞嗰啲差唔多級數

葡萄sick

咁葡萄牙冇左雷哥斯達 費高 迪高會係咩？

會係一隊歐國盃小組出局既球隊呀 傻閪

會係冇牙既葡萄

今年如果奇蹟入決賽

然後c 朗又場邊帶隊就好笑

唔係呢班2打六，C朗撚有第一個國家隊榮譽咩（歐國盃），唔好輸打贏要喎

尋日拍c朗個件
同賓施馬有得揮

賓施馬勁D
尋晚個件企都未企定